其實周芷若都好慘 [睇到43集, 勿劇透]

咁愛張無忌, 先會因愛成恨
但到頭黎張無忌個心始終都係係趙敏到
芷若人得唔到, 心更加得唔到

40集之後套劇不了

？

你係邊個

抄我名仲好意思問我

舉報你

睇到小昭番去做聖女個度覺得好on9之後無再睇

TO 樓主